如果2077係其他廠出，係咪已經比連登仔鬥死左

cdpr暫時仲有免死金牌咁
如果話呢隻其實係ubi, ea,暗榮出，連登仔反應會點?

cd projekt red出又點

都照屌緊 好撚失望

任記就完全無呢d問題

老實講
唔計bug幾好玩

咁其實ubi D game唔計bug都好玩

Ubisoft d game 唔計bug係複製貼上

點定義複製貼上?
witcher3一樣係地圖一堆問號，做任來來去去都係用巫師感應追蹤，之後打怪，你會唔會覺得佢都係複製貼上game?

巫師3支線任無變化？

玩過搵石像賓周任未？玩過主角俾人點左去做model任未？玩過主角排隊去銀行俾人點黎點去任未？玩過蘿蔔突然識講野任未？

以上任務全部唔洗打怪劇情又有趣，仲有好多你想我可以繼續數

老友 要屌cyberpunk都唔使咁格硬抬ubi下話
就算新嗰堆watchdog farcry完全無bug 都離好玩有段距離喎 ac都勉強叫有班人鍾意玩

ubi一樣會有好多唔同既劇情喎，點複製貼上
玩過維京未?
見過純睇劇情，最後就咁搖棵樹就完到既支線未?試過放火燒屋既支線未?試過愛麗絲夢遊仙境咁既奇怪行路支線未?試過鬥句未?試過幫人偷衫未?我都可以繼續數

維京我有買，一樣無變化平淡如水，唯一記得係有個細路女藥片樹葉等佢老豆個任，主線唔洗講每張地圖劇情千編一律，食之無味

有時覺得好唔好玩係好睇你本身既第一印象

當你本身潛意識覺得一間廠唔掂，佢出得再好你都會搵到野挑剔
當你心中已經美化左一間廠，就算佢出得唔好你都會比機會，或者當冇事照玩

正如之前美國選舉有人將biden既野扮成trump講再問市民點睇，好多人即刻係咁屌trump，到佢地發現真相就即刻講唔到野

所以好與壞到底係咪會好易比我地既主觀角度扭曲？我就係想表達呢樣野

有幾多係比你主觀因素而影響評價?

一個一直表現好好 整game好有心嘅波蘭蠢驢
同一個劣跡斑斑 啲人對佢無期望嘅倒模game廠

邊個都會對CDPR嘅錯容忍度高啲

所以答返你嘅問題 如果你指嘅其他廠係EA ubi Bethesda嘅話 一定俾人笑到面黃 因為佢地一直嘅整game態度就係咁

今次cdpr launch一鑊泡 我相信一班人會原諒佢 但如果佢之後幾年唔生性 咪步返上面啲過氣大廠後塵 到時自然俾人鬧到仆街架啦

但如果大多連登仔覺得早人地一步鬧定先係型嘅話 why not? 屌你老母cdpr 辣殺廠 退錢啦仆街

估唔到咁多BUG . 玩咗2,3個鐘已經有, 不過冇影響推進劇情.
UBI , 新看門狗, 刺客, 都中BUG . 卡住郁唔到, 要重新來過.

原來樓主係ub廚

tlou2唔計劇情都好好玩

2077係其他廠出就唔會有人係出之前吹奏到上天花板啦

唔係witcher間廠出，會有咁多人咁期待咩

法國樓豬呢排好搶口

認真唔係
我冇對邊間廠有偏愛/偏見，就算bandai多伏作我都唔會一棍打死佢

除左naughty dog會永久杯葛

毒撚好戰

講清楚D邊間係Catgirl邊間係IU先